[達哥] 一人一負評 為表你心聲

30秒都唔駛簡簡單單咁入去然後dislike再出返嚟就得

唔抵得達哥俾班台狗撚

達哥係香港咁有地位,外國都算有少少知名度
家陣台狗狗眼看人低，夠膽死撚我地達哥
達哥都算係兩登出身, 自己友比人踩到上心口
我地唔係應該幫達哥出番啖氣咩? 仲係到幸災樂禍?
我自己就笑唔出,睇到好嬲。

上面係由一位巴打所打既留言我覺得講得好岩係香港幾撚多人係由讀書睇達子打機睇到出黎做野見到佢咁樣被人撚真係吞唔落淡氣!